有冇人買六合彩但唔希望中？

唔通買六合彩真係為左贏錢？

我為咗做善事

我人生目標係唔中六合彩